諗唔通啊啊啊啊

做人真係好多野煩

全部野錯曬

幫你撥亂反正

做人好辛苦

B呢個世界真係有點煩

係。。。。但日子已經過得好快

一睡不起就好

但瞓唔到。。。

咁係到傾下啦

我認同

我都想 唔想日日咁煩

難d